其實差佬收隊咪天下太平，係到死磨做乜？

係咪得唔到想要效果好撚嬲？

R OT

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

條狗氣唔順

戀戰囉

慢慢折磨你班友
佢哋不知幾開心